Telegraph記者Matt Law：#車路士 今天解僱領隊林柏特

【#體嘢突發】

Telegraph記者Matt Law：#車路士 今天解僱領隊林柏特（Frank Lampard）。

#體嘢 #sportsyeah

IQ150都無撚用.............